[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆85 火補世界笫一

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url] [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

錯number?

仲以為post名會係香港人

唔係世界既錯咩

等多啲火補我先可以繼續係世界既錯

3666435

點解唔係世界嘅錯

禁左圖

錯

9548123

留名待被carry

屌 變龍都死左

呢下行過黎
一陣3個死晒

仲打?

驚驚地
所以我即刻出技

打

跟

1528666

第2下食完十字紫圈係咪要變龍頂

又贏

唔打了?

好好笑

絕對要贏

3304894

我岩岩升完lv可以開4場
睇你地打唔打

有冇carry

周街都係火補場都R唔到
練火斧好啲

火補點會無 呢到都好缺

街場見到鷹哥

4844576

啲火補淨係識NG

你carry ok?

今日又吹返火斧
點跟

火補有分兩派
稱號老屎忽火補獨大緊

上咗轉reddit discord睇成堆火補無人組
個個都要火斧火刀

火短呢

安仔全巴
打唔打錢

兔短好似break得咁快?

係

幾時幫我打

點知死左既..

要落去食TEA 唔打住

應該過到

佢好似已經企左下角落

我都覺...

街場少咗好多尊

唔係場主斷左線咩?

全部都低配火斧

我好似中咗bug 你哋係咪冇出石頭人

唔知斷定re

正

幾時救救火法

冇

bug

正呀

我畀佢爆氣打死咗

你就好

4362615

其他人出仲可以自己打
補師出就

就黎用晒積蓄 威唔到幾耐

打算做咩

未諗

求帶入行

Hater 可以做畫師

火斧

用火斧好似低傷左咁

轉番囉

兔短

唔洗既 火斧好穩

如果唔係火斧
我頭先一早死左

尊世界第一轉火斧更係低

我開?

ok

058 5092

我都唔知做咩好

冇人買

我開你打唔打

最後一日團體活動
(我DLLM呀, 我要30%攻龍呀)

單抽又唔中狗女 比我突埋佢都唔得

768 0824

你出畫集我即買

頂 個風唔係吹最近龍頭o個個咩
點解吹左我到

等陣仲打唔打 食埋野上樓

又中bug

今日入邊間房

982 3680

我個100%中bug係咪要返黎了

又單抽

係唔係真架

有無真龍練層團跟

8條女等緊我

真

我都想練
GUN

我買完scan埋貼上熊貓

我都買!!

中東佬最叻咪就係打錢關上到滿被動lo

但係變龍, 龍唔會有buff

仲有風帝超

934 7324

1000露

唔係我死先

883 1249

lag

呢部機真係好毒

抖抖先

807 3298

thanks

Thanks all

有火斧係到尊係咪食晒兩下風波都唔死

邊種風波

試左幾十場兔短
好似兔短係高傷過火短

係
可以專注攻擊

笫一次火短戰爭幾時上映？

有冇火補想join真龍團

最後1500石都追唔到狗女
比3千露我

帶我打未

冇補

課多3000石抽狗女 抽唔到棄驚

打場左個0?

改名轉運先啦

打少左個0?

挽留

棄驚記住留低個acc俾寶寶做分身

FLAG

咬埋隻雞脾返屋企上路

四葉今日過左幾多場真龍

想打真龍

8,9場掛

幻神
幾時carry寶寶

有冇人同我一樣棄左

另外兩個巴打先係
我都係比人carry嗰個

日日最燥就係f5帝國用曬d毛佢

睇嚟今晚先再有奶上線

我

申請左退錢
冇理由我課咁多先打贏
我朋友日日玩其他驚 又唔課金 技術又差 竟然一晚過到

邊個黎架
佢點解贏到先

香港人です

打錢打到嬲,棄

一言驚醒

我都開始無心機打草

課左未?

係商店門口諗緊

休閒玩家咪算

棄成遊戲 自己玩咁急做咩

成功引導個fd買左個超強勁首抽account $140人仔
過多1個月佢就勁過我幾倍了

課佢老母啦

過多1個月佢就棄左驚了

棄game前將個account畀左我
計劃通!

聽日就棄左

搖撚準備

課幾次都夠養多部車
課金俾手機APP等同倒錢落大海

我要木劍

迷巴：你部車起邊

真
一直都話唔比佢地賺

邊到有龍絆既bgm download?
隻boss battle好正

垃圾驚

d禮包全部買曬?

咁你又課得狼左啲

我得架垃圾H車用黎開工廢事貼
一SET$618 得4200石, 10抽15000石唔中想要既野係好閒既事
當平均計每半個月一個角色, 平均每次5 PACK 4200石中曬想要既野
即係$618 x 5 = $3,090,
一個月當2次活動, 即係6180

養一部車,
停車場費用約3,000, 假日車油費油1,000, 都係4,000蚊
加埋保險出街泊車每月$1,000, 都係$5,000都便過課D 手機APP

我買架歐洲車屌真閪仲爽

二手車

其實...目標係5隻屬各有1隻五星角就算啦

二手Camry 都好

想當年, 玩白貓都係諗緊每種職都有一個4星就夠....

P牌想買部TT做返工車係咪唔抵屌

菠菜大家庭

老夫啲出現率真係好撚高

依家

想齊瑪魯，同限劍 不同轉職

抽左半打不死烏返黎DLLM

150數同你要左佢

我以前都係玩到期期都要齊限

點樣申請退款 想棄

有無真龍 想打幾場

有冇火奶

真?!

有 但係無心機練

火奶真龍最平入場卷喎

想要
btw幾抽

我有尊2300攻1700血 岩岩好最低配

個個都有火奶...

但係無4突火鳥

等我隻PUT入價內課爆佢老母

你先係最平入場卷

真理

4機佬

btw打?

都冇奶

叫全巴做奶

有場我打

真風龍
火奶都係要4突不死鳥先入得場?

得1700血 30環

我有兩隻

諗住去reddit搵下隊友
點解好似仲拓荒緊既人特別多

25仔

唔係咁黑仔呀嘛...

咩都試下阿嘛
唔試過點知得唔得

有冇補呀

d人仲係好似小雞剛出生咁
做返香港人算

香港人です

你係唔係好憎我

入去問有沒人組
結果出現左兩群人係度罵戰
不死鳥火法 vs 60龍火法
cls 走得

no 友情表現黎

有咩典故

個期miss左

KEKEKE?

不過係裡面偷左張gif

外國人

屌喂 出本記得叫 一定買

btw之前都見到堆2.5k攻斧同2.7k攻尊嘅
仲有個開台3人clear添

臨急抱彿腳
今日打埋啲金章就完

Hater畫啲圖真係好好

過埋聽日 毛回歸正常速度
就唔駛咁爆係咁F5

每次活動都時間減半就happy了

想專心返工同瞓覺
淨係weekend就ok

我想weekend專心 瞓覺wo

一條毛回一粒鐘
返工前或午飯消一消就打完
唔駛再chur f5

等陣有無巴打想刷水超4場

我ok

水超122 9237

-2

-1

即刻開驚

我俾個位你 滿左

咁唔洗鳥 你打

打真風龍D巴打
武建你地係幾多level
定係要突龍突武重要D
而家30火18短
火短攻擊力都未到2100

THX BRO
最尾死左 SORRY

TAG錯

本身解緊水劍巴打嘅冰不過遲咗一步

風法世界第一

30火 16建都OK 武器最少要有530 40%攻擊龍

建夠啦
再升要好多資源同埋加唔到幾多
以後有資源再慢慢升

最緊要攻龍同5星屬武

冇體好無聊

save左

又要打j

又要打丁了

銀級鱗片素材應該打乜關?

勁唔夠..

好想畫18+本

庫巴去咗打救歪果仁

畫啦畫啦

龍超

快

首抽中左呢隻 開唔開得

最勁 開得

Ok trust you

無聊沒野做

畫緊h圖

等緊你打救我地

棄咗成兩個星期GAME
突然醒起仲有30抽未抽,入GAME抽第一下10抽就中咗狗女
唔知玩唔玩返好 成個活動冇打過

火屬差隻狗女 仲抽唔抽今次個pool好

抽

想問下火斧434 60%龍大約有幾多攻

2300

2300=最基本respect隊友

求帶打真龍

呢條乜女?

羊女？

唔知我求奇畫

…

唔滿意?

岩岩先j完一次
依家又想j 屌你

棄啦 你宜家玩番下個活動咪又係再棄過

嚟緊

抽撚埋佢

中咗隻受逼害者

75100

可以50環

好謝課長令我有驚玩

想扮下歐洲人
唔好篤穿啦好嗎

聽你講抽左 人大做乜有隻水劍

做咩大家都咁鍾意貼圖

你可以單機啦

想同大家佢地想單機

好想要火補+不死鳥呀
(班人打火帝無補死鬼晒點打呀)

要補架咩
4隻輸出一樣過到既

用法c就唔洗補

街場D質素相差好大
有時輕鬆KO
有時死晒88

火木已經叫易打
水光果兩關

所以我點都帶不死烏 驚死

個D更加唔洗打

火帝基本上90%人係莉莉 (無補)

我冇呀

你成日要人食玻璃
點敢嚟你到

佢係臭閪 唔敢黎見我就真

我來自非洲
突滿左兩隻50環都未抽齊5星角

幾垃圾幾肝GE FLO都好....
結果我打完了....

難以置信,火帝咁易打都要補

都係龍絆好, 夠休閒今次個活動

街場咩都有可能

上面有個大課長

哇

可唔可以幫你含?

諗極都唔明公子連結有gbf角色 龍胖又有gbf角色 但gbf就呢兩隻嘅角色

要抽幾多先會有30萬

火補

中100次重疊5星

求carry

想玩一場

中1隻5星3000
4次10抽中1隻5星
400次10抽.....4000抽....幾多石?

粗重野等我你

係咪鬥快入？

搭水過潮生

又黎

唔幫我打

鬥快入

想玩一場都咁

日文巴開？

做我老豆得唔得

2267694

開左？

4260593

我等大家打完先

日文巴見到我直接彈左

我都入唔到

差少少就可以斷召野

咪啦三 哥咩啦西

2420139

係街驚斷, 睇下今晚仲有場 隨緣

農到張飛啦

太耐無打,唔記得左1:15要閃風=.=
2次都俾條龍迫左入個風度

關羽呢

贏左
我食飯 有冇人代我

9330593

輕鬆打,斧破big真係有一手

呢場唔關我事

其實今日中午嗰陣2尊1短打得仲快

carry

讓左位出嚟 你有冇入

你用尊同斧比
2尊一斧夠快過你短啦

上一場 日文巴見到我秒彈

成個禮拜無打真龍,都仲未忘記曬點打

有啲咁既事

轉算斧了

多得班台仔
依家真龍街場

226number個場
一入 就房主以離開

成日比Spawn巴carry
唔記得係咪咁串

係咪冇人打？

突然間無晒人

彈驚

缺唔缺低配打手

－1打火

可以繼續既,回毛打多兩場玩下

全世界入黎

試

夜d carry我ok?
jer仔已準備

夠有突

一用毛即刻滿左

全巴試完先
我想開埋個兩箱佢

隊友始終經驗太新
如果唔係我就要刷新最低配置

火帝＿

你都唔同我打既

缺唔缺小奶奶

4星我話你得
隊友見到你都怕啦
聽日就可以

搵巴打咪得

8607677

最尾唔係好識打 係咪要變龍

寶寶係用斧定短？

斧

最勁嘅火斧
希望咁多位巴打可以玩火斧
依度得寶寶玩火斧真係好唔夠

又吹奏

垃圾斧
_也不屌

冇吹

尊 1500hp 打唔打得

有冇curry珍龍團?

有火斧可以

想carry我?

好呀 有冇巴打carry

得寶寶有火斧

可以一齊比人curry

多謝幻神

我又練40% 434火斧

入

咁快過左

未計兩隻50環 73000x2
奉勸大家追龍要量力而為
突滿左6隻鳳凰先突滿狗女

入?

我讓位

spawn巴快D curry我

點解唔等金剛精唔係平好多咩

btw課左幾多

好爽 要玩下丁仔先

巴打請唔請人

跟機

1011907

－1打手

可以入？

沒人要我地

hi邊

摩打脷 蘭花手請唔請

沒人要我地地底泥

7094676

日巴
第3次鎖係咪你引

6隻!!!!?突滿?!!!
我1隻都冇

屌你

393-7936 光帝

正常就係
但係次次都有人同我搶

因為唔止要突滿一條龍

呢度大把高手
我都係訓低等carrie

巴打課左幾錢

跟到幻神就有稱號

Hater打緊？

冇場呀

尊求carry

不死

唔想知
我冇數過

1424091

一數就

地底泥

怏快break 兩次易打

佢一od,我就老味咁爆發佢,幾下就break

正到

p4唔夠血

冇火斧？

仲有4日,上5星,輕鬆打

點解要等 係我就課埋佢

打機都要排隊咁辛苦, 正一垃圾GAME

隻男豬幾勁

死都唔依家抽
等陣中狗女咪仆街

男主
龍化儲得好快

邊位係Alex屎

1088895

到我ok?

6945108

你變龍唔行開我冇得走

你打

試如果第一試疾風龍係下方就直接變龍打

升緊啦,打章打到睇野越黎越慢

突完又中一隻阿嘛
中左啦 日日俾朋友笑緊

隻game太肝 打啲龍翼一場先出得2塊

正確

根據我過左莉莉,每次活動都會抽到一次利維坦既經驗
15號我會抽到狗女

梳！！！！！

呢隊未必夠力

0362135

8547147

一陣再join

冇體了

你仲打唔打 打既我開

9832812

me

有冇真龍缺補

-1打手

打手求cury

0551425

差50個火章就農完了

0445138
風波好難避

我係火斧
大家加油

好似改左關卡瑪納量
錢關平時得100依家有300
定我記錯左

6897421

原來我之前記錯最大傷
升滿所有野 我有大約75%唔駛火斧就頂到
防up機率黎啫 穩

其實吹風位固定左,一到果時集中精神拉龍頭就得,其他時間唔會吹唔驚佢
拉風一定係短/斧做架喇

其實火短變龍同火斧變龍攻擊力有冇分別

-2打

我錯

火斧
升到上２３００攻先打

拉風最簡單就碌第一個,然後開技頂2同3個,咁就完美過渡一次

可以搵高手黎幫手CARRY我FD 100秒嗎?
個ON9仲未打
0886489

差一滴

8756747

今日我進步左10攻

-1打

1012791

6213110

終極FAIL

火短打break 大力過所有人

短打break一定最快,佢招轉最高攻+高倍,但係無抗性既問題依舊解決唔到

4星火短

技術問題

睇錯
原來講變龍,天才有被動break+40%
咁一定痛過其他人
但我實際用
條龍既攻係睇你攻擊力
當你2500攻
乜角變龍都係一樣傷,有特攻/被動加攻除外

1707657

變龍唔好企果個位
我地走唔到

AN機真係垃圾 玩完一場唔RE 會LAG

有幾多個玩短玩到你咁勁丫

點解我超級龍用唔到skip卷？三個mission都解曬

5412950

好慘

7149425

超級唔比用

8513590

你隻斧都好正

超級用唔到SKIP卷,垃圾驚設計

練得少都仲會出錯,我一個禮拜先打10場左右

連續失誤 1501057

641-6517 真龍 火主 -2打手1奶

5066832

終於換到入場卷 可以見真龍 張卡未升滿 1700血 2600攻尊夠唔夠

唔打住 sor
喺街

夠突

夠曬

1038754

-1奶

奶同我入黎

Sorry 我太雷 唔打了

開街啦

入黎

已經唔識避風

叫你練奶架啦
呢度成日都等奶用
打手一大堆,次次都要等日文巴上水

迫左入牆角

707-6292 -1奶

5419712

665-4424

連刷暗帝超606-6377

sor
無諗到咁近都死...

有冇人打真龍？

7315795

真龍 -2打1奶

有位?

飛巴carry我打

有冇得帶下小弟 岩岩開始打

喂 冇人既

乜角？ 幾攻血？

尊 1700血 2600攻

又黎斷線1個鐘

爆機了

0794470

差補

最難搵嘅職

149-8891 打到識背啦 人呢 -2打手1奶

日巴呢

7359072

好似去瞓覺，冇咗防瞓

不如你玩補

真龍 403-5514 係咁過益街人

我冇火奶
有我都玩左

+ 我火奶

奶奶求就職

我有突爆不死鳥
可惜無龍果

萬能寶寶

係咪齊

寶寶無處不在

有沒位
1500攻尊

開波

好想打
但收好差

4096214，真龍

聽日有沒人同我賭命 我有大約60%唔死

跳左十下都唔中狗女,結果就係不死鳥中左一堆
本身火奶未搞真龍卡前已經練左40環70LV,係無露上5星

滿左

5千戰奶

唔夠傷

為何聽日不同我打,唔洗賭命呢

4203286

你地用多D爆發攻擊

因為你就可能會唔要我

有沒人可以和我打？
我有1500攻的尊

收唔收1700攻火短

4353418

673 1075
低攻練習場...
大家幫幫我

點會,上禮拜先打過

-2打手。。。已》難難

太容易了

第3次鎖我頂

我係火斧
唔好意思我唔係好明
點解會不停石頭人紫圈但係都無事
完全唔知做緊乜

勁過日文巴

我第一次見5字

8075655

依場圢得好

搵人頂我位 手殘

繼續?

可唔可以教下小弟啱啱發生咗咩事
我見石頭人不停紫圈但係都無人死

石頭人打中間個隻就會冇事

補

Come on

Sor 收得好差
我夜d跟隊

你係隻斧麻?
你條線慢
我地係佢叫慢前BREAK左
佢無叫到怪

0908504

下我見到break左但係照出怪
睇嚟係我問題

傻撚左 呢個位都bug死？

0628681

無人開場打迎擊既

巴打收手 叫怪果下先好BREAK

叫名break就唔會出

仲有無？

3749423

我行左上

2328924

你唔係過左啦咩

未.... 今日未過....

9502360

街場打贏左 第5場

0521780

幫我ok?

又出大龍果 我愛你龍果樹

要刷真龍先有

我有5場體 我開?

num

升到幾LV先出?

飛鼠同奶仲打唔打

F5 就爛

斧好少用儲氣

482 0566

6679438

邊個坐左火主個位

做咩轉晒人

火斧你個位有人

鼠巴呢？

係我度

可以叫火斧返入黎

我訂緊酒店 轉頭入 有冇人頂我

482 0566 打-1

真龍快車沒了

人呢 100%通關都冇人入

升緊27LV
仲有1個禮拜就出關

火迎紫圈好似多左

依隊要打break兩次先得

4871734

打龍吼係咪要用純色隊？過唔到上級...好缺屬珠

說好的100%呢？

鼠巴回歸未

939 8839

我的龜頭也大了

唔係100%我切

乜撚

冇人同飛巴食紅圈

我變咗龍

第二次紅圈應該一齊定變龍???

試下叫怪個下break

差少少

你係補？

最好第三次都變龍補

我係火斧
其實係咪我問題, 好似唔夠輸出???

3855732

383 8307

可以切了...

你1900攻就肯定未夠

最好2200

不過依隊要打兩次break先過到

補師都好重要

已經係雙火30, 雙武16/17
狗妹二突, 434滿符滿
其實係咪要狗妹滿突先好用火斧

434

40%攻龍一定要530up

不用了

變身巴唔打?

hater 今晚幾時直播打真龍

去食野！ thx
搵我頂我

咁你狗妹要突爆

248 8313
打-1

0586404

咪咁啦基佬

睇黎要hater加大c入場俾你試下咩叫真龍

今晚成晚都未羸過

好似冇人入場

唔同你打就贏左
咁係咩意思？

突爆果20%攻差好遠的

復活

577 9975
打-1

立即走場

577-9975 真風龍不敗記錄 -1打手

證明你唔夠curry

要12月1先突爆到

行唔到

四葉草幫到你

定咗大日子幾好

5912213

始終都係唔想再抽黎博狗女
等12月1再課318算

唔好博呀 今日我博左

12月1
約定各位幻神拎我個處

刷好感好過啦

刷完10隻好感應該都到左12月1

整把530咪1蚊都唔洗用

原石有幾多先
一日20條輕鬆啦

530留比風法
狗女都3突
咁情願課318比狗女
錢同時間就比風法留下次真水

其實最好係534配40 or
530配60

寶寶點刷一日20條 我20場都唔見一隻

抖抖先唔打住

890 3021

其實佢唔係刷錢關

依家風迎咁少人開
要爆石自己開房了

依家懶左無點刷,大約一日刷5-10條
最勤力果時返工刷到放工,一日可以40條

530+60%啦應該
攻多20%多好多

534 VS 530 加好少能力, 得20lv數值

0勝收工

你試下其他關會易啲

好波

我刷2條san值都就0
寶寶仲要刷成40條

今朝一次過出2場 我懷疑共鬥會高機會出D

幾多條先max

其實真係唔好學我咁整434配60龍
我咁只係低標,要有至少一隻勁尊配搭
仲要識玩斧,識搵位用爆發先易打
寶寶係因為530放左落火短度,但試過用短真係唔岩我打先轉角頂住先

台仔吹一吹,街場D火奶火斧伏撚到,個個低標1900攻以為夠打,係度害鳩人

攰啦

你練火短可能變小李飛刀呢

1900攻火斧害人報到

點解我吹唔到成場1700攻火短

咁你係咪有咁多資源先
今次3突武 60龍果d
下個月出真水 都唔知佢地點

之前爆石每日刷4-6條體,返工8-9粒鐘咪由佢係度刷
依家每日刷1條,頂盡2條,唔爆石了

36300exp max
= 36條草+ 3個包

唔記得3X定40條先MAX
無數

請睇重播

360條草+30個包=1個金鋼精

今晚開唔開 躺分團

價值$318

付出時間 / 付出金錢

本身冇2-3個星期都唔洗打

我地10月底練，到宜家先多人夠過，算合理

不了,火短打真龍認真痛苦,全程要零失誤
依家斧都夠玩住先
頂多唔狂刷辛苦巴打你地
每個禮拜拎3箱再玩幾場

我想俾人curry下，我入場瞓低先

有超級錢關就可以拆左把5星屬武轉返去風屬用

897 9408

成功帶左三個歪國人過

既然抽唔到5星
我自己覺醒5星翻黎！
邊隻好

睇定D先 唔好覺住

897 9408
打 -1

其實係

依度都好多尊，所以冇問題

下隻真水龍就

好！我驚後悔

火法打真龍

真龍個周常 係禮拜幾重置一次?

100石一草又值唔值得考慮？

呢班之中,最有前途係苦雷曼同武藏
不過我唔會選擇升武藏
我覺得如果佢出5星刀不如課到中好過
刀係呢隻遊戲最勁既武器

都係嗰句
換左男朋友先

絲打問問題就咁多人答
平時我講野就冇人理我
成班冇人性

一定唔值
4200可都成600蚊

計翻抗性真水而家有冇邊隻4星風啱打???

咁買草不如課金抽POOL好過啦
仲有露可以用

你唔係金髮蘿莉

個絲打係肥婆

好

咁起碼都係屍唔係人妖

武藏

36000石你可以200幾抽了

我都有窿

武藏傷害只輸尊
但計木屬入面第一緊

兩個窿先有人要
得一個過主啦

122 7444

咁串一開波整個衰妹樣俾我

對唔住大佬

一個都可以放兩枝

各位好耐冇見

多謝巴打carry

兩隻都升咗

棄左驚?

.gun

武藏，風法

冇補問題係

養生到唔記得左追post
每日打完箱清完每日任就算

光補+突爆貞德

.GUN

濕身加傷應該一下收皮

點槍

只要打不中就沒有什麼大不了

spawn

好多人都棄左 我身邊原本冇玩嗰啲都一早棄左

養生

垃圾驚快d執

1506血 1628攻 尊
求真龍 carry

依家個紫圈旋渦都咁大
真龍化果時我唔信唔係全場呀

第一個屁實中

邊個無玩,可唔可以俾個ACC我做分身

進度緩慢

新低

一入場就濕撚晒
好刺激

1506hp都頂

濕完你想避都唔到

支持CY唔出風補 保持遊戲平衡

有斧既話唔死呀

行得慢過呀婆

個避都短好多

4風法 補都唔洗補

入場全部風法，限時1分鐘

一入場就死晒

同條真龍鬥快死

邊個話出真水龍
出真風龍2.0 唔得？

點樣2.0先

3對翼 兩個頭

出真水帝國 個地圖再細多一半 樹加多一半

無體了 有無人開

休息了，多謝各位巴打carry

個隻diablo黎，好似係

第一步

696-4537

仲搭緊巴士
晏d開返俾你入

好似唔見有樹

最後一J

日文巴同G巴呢 奶入左黎

我都有諗過, 一陣出真光龍先, 成班暗弓

你開 ，俾大家入

入啦 真 .最後一場

夜d未必打到
有機會再打過

Gtr

木頭

唔好話行
企都冇得企

快D出新主線 想屌第3皇女

打左成晚都不及一場街場

見到成班討論一個就執既驚 好好笑

整到個紫圓有咁大得咁大

暗弓我睇過一篇分析文
作者話佢係大器晚成型
整左534暗弓俾佢之後就變到超大力,普攻有成300幾一下,招3技打黑暗左既怪成萬

到時應該6星屬武

我TROLL 對唔住大佬

衰仔

火主/兔短有無機會打到真風龍
完全抽唔中

識嘢喎巴打
同好

有邊隻唔執

你同輝夜都55開
真龍點難到你

你真係好想打同有愛就

5星火短

慘

呀羅啦

754-8477

果下唔死break到

係咪要突滿五星屬武咁先得

到底俾GTR車條J會有幾痛

742-9256 阿羅啦

想消下毛姐

突滿5星攻龍重要啲

仲要滿lv 就可以得到世界

想問係靠抽定係刷金鋼晶...
有兩隻狗女但唔想食

突滿啦 俾AI用拓柒咩
俾再勁既龍佢都係仆街

thanks all

完
呀羅啦

516-3717 真.最後 -1奶1打

夠升真風建上10lvl

比AI用血龍頂耐D咪夠囉

真風係咪450金珠突滿？

有冇巴打可以開水帝比我打

建786

Total要786粒

16lvl就收工 轉打真水龍

真龍係味收哂工

水帝先

@飛鼠
得唔得閒carry我 只想過一場

去左玩街場

同日巴打水帝先

你打唔打？

3505581

6250834

飛巴開幾多場

仲差33個火大章 170細風46大風就畢業

5

垃圾尊留名

你地今日又刷左幾多甩

真龍求curry

武藏加教官 雙被動 打人啪啪聲

0 係0呀
(唔計街場)

4頁係唔係到

我可以繼續

last round水帝

街場係extreme mode 唔敢玩

重差400粒銀章

真龍求carry
820 4407

謝 ＠飛巴

準備換真水龍卡？

雷狼巴想贏一場真龍

請幫手

雷狼你開場

好想跟水帝

召喚日文巴

仲升緊刀建

-1補

風好似冇奶

升到16唔升了

係得3星，死未

下次再開

一個15一個16 聽日要升埋

仲要防暈既

有無人跟水帝 連開5場

開

等睇534 滿突貞德橫掃所有真龍

隻武藏得3600戰
唔知夠唔夠打水帝
得把510既刀

想跟,但得武藏

CY一出五星風補可以賺幾多

風弓1技
千5攻

仲諗緊練武藏定大波槍,風法一定成街都係

我記得我今日無打J架

力架係幻神手下重見曙光

大波槍唔防濕

水帝 115-1170

幻神加持加1萬傷

十字lock全員凍結

爆擊應該上到萬5-6

真龍？

一開波已經濕左 戰鬥不能

why nigga

咁能多武藏

我無光補
咁既陣會唔會死呀

502 6754

有無2號真龍場

風法咁能大力

你地唔係齊打手咩

on9碌錯方向

裙底都沒做好

下次我死都唔救你地

4隻冰死

我得火奶,上唔到場

我記得我隻風法可以單打水迎

172-1878 水帝

乜黎？

第一個冰>救>第二個冰>救>第三四個一齊冰,88

好彩你地信我回血

多謝大力尊+男主+日文巴!!!!

咩都冇

光斧同莉莉個3d模
岩岩歪國wiki多左3d模睇

你就係男主? 認住你先

大佬想點

自動追撚含

想睇下男主打真龍咩環境 拍條片cc

含完比我含下得唔得

我要水帝

幻神啲撚任含架喎

成班4機佬

重有冇真龍場 差一個箱

我兩場就過啦hater
結論: 2700尊+神補+識玩既男主就可以帶隻火短去打氣
IN 幻神 we 7